侯城個賴恩美臣同卡希爾撞頭搞到skull fracture

The Club can confirm that Ryan Mason sustained a skull fracture in our fixture at Chelsea this afternoon.

He was taken to St Mary’s Hospital where he has undergone surgery.

Ryan is in a stable condition and is expected to remain in hospital for the next few days.

Everyone at the Club would like to express their sincere thanks for the excellent and swift care given to Ryan by both the Accident and Emergency department and Neurosurgery Unit at St Mary’s Hospital.

A further update will be issued tomorrow.

Ryan is in a stable condition and is expected to remain in hospital for the next few days.

希望無事

lm

頭骨裂真係好撚大鑊
我踢波都奶過野
好在唔係裂得好勁
果陣仲以為抖下冇事點知搭撚完成個鐘車番到屋企仲好暈先去醫院睇急症
後尾醫生話再嚴重啲啲血會壓撚左神經線咁我就會昏迷
諗番真係好撚好彩

cech事件重演

死車狗害人不淺

以後咪要好似施治咁戴頭套比賽